
                      Es la peor película que he visto en mucho tiempo. Menuda pérdida de tiempo. Ahora puedo entender que la política tenga que ver con los premios que le dan a muchas películas. Esta es una de ellas.
        
            